<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Others on Pegion Chest</title>
    <link>https://hadoumune.github.io/other/</link>
    <description>Recent content in Others on Pegion Chest</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 05 Jan 2020 20:57:52 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://hadoumune.github.io/other/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>プライバシーポリシー</title>
      <link>https://hadoumune.github.io/other/privacypolicy/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jan 2020 20:57:52 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://hadoumune.github.io/other/privacypolicy/</guid>
      <description>PegionChest（以下「当社」といいます。）は、お客様の個人情報保護の重要性について認識し、個人情報の保護に関する法律（以下「個人情報保護法」といいます。）を遵守すると共に、以下のプライバシーポリシー（以下「本プライバシーポリシー」といいます。）に従い、適切な取扱い及び保護に努めます。なお、当社は、本プライバシーポリシーとは別途、当社の商品・サービス毎に、個別のプライバシーポリシーを定める場合があります。
個人情報の定義 本プライバシーポリシーにおいて、個人情報とは、個人情報保護法により定義された個人情報及び特定の個人情報に結びついて使用される個人に関する属性情報（メールアドレス・利用履歴・利用料金等）を意味するものとします。
1. 個人情報の利用目的 1.当社の商品・サービスの提供のため 2.商品・サービス利用料金の精算、延滞金の回収のため 3.商品・サービスの開発、およびサービス向上を目的としたマーケティング調査、統計、分析のため 4.技術サポートの提供、利用者からの問い合わせ対応等アフターサービスを行うため 5.システムメンテナンス、不具合対応のため 6.当社または第三者の商品・サービスの広告の開発、提供のため 7.その他当社の各商品・サービスにおいて定める目的のため
2. 個人情報利用目的の変更 当社は、個人情報の利用目的を変更前の利用目的と関連性を有すると合理的に認められる範囲内において変更することがあり、変更した場合にはお客様に通知又は公表します。
3. 個人情報利用の制限 当社は、個人情報保護法その他の法令により許容される場合を除き、お客様の同意を得ず、利用目的の達成に必要な範囲を超えて個人情報を取り扱いません。
4. 個人情報の適正な取得 当社は、個人情報保護法その他の法令に従って適正に個人情報を取得し、偽りその他不正の手段により取得しません。なお、当社とお客様との間で電話応対がなされる場合、お問い合わせ内容の確認とサービス向上のために通話を録音させていただく場合があります。
5. 個人情報の安全管理 当社は、個人情報の紛失、破壊、改ざん及び漏洩などのリスクに対して、個人情報の安全管理が図られるよう、当社の従業員に対し、必要かつ適切な監督を行います。また、当社は、個人情報の取扱いの全部又は一部を委託する場合は、委託先において個人情報の安全管理が図られるよう、必要かつ適切な監督を行います。
6. 第三者提供 当社は、個人情報保護法その他の法令に基づき開示が認められる場合を除くほか、あらかじめお客様の同意を得ないで、個人情報を第三者に提供しません。但し、次に掲げる場合は上記に定める第三者への提供には該当しません。
 当社が利用目的の達成に必要な範囲内において個人情報の取扱いの全部又は一部を委託する場合　(但し、外国にある業務委託先への委託を除きます。なお、委託先についての個人情報の取り扱いを厳重に審査した上で、個人情報に関わる秘密保持契約を別途結んだ上で契約を行い、当社での取り扱いと同様の対処を義務付けております) サービス向上のため、特定の技術情報（IPアドレス、端末機器情報を含む）、個人を特定できないサービスの利用に関する情報を当社または第三者広告主が利用者傾向分析、人口統計分析、ウェブ分析のため、また、利用者に行動ターゲティング広告と呼ばれる広告のために使用する場合 事業譲渡、合併その他の事由による事業の承継に伴って個人情報が提供される場合 個人情報を特定の者との間で共同して利用する場合であって、その旨並びに共同して利用される個人情報の項目、共同して利用する者の範囲、利用する者の利用目的および当該個人情報の管理について責任を有する者の氏名または名称について、あらかじめお客様に通知し、またはお客様が容易に知り得る状態に置いている場合  7. 個人情報の開示 当社は、お客様から、個人情報保護法の定めに基づき個人情報の開示の請求を受けたときは、お客様ご本人からのご請求であることを確認の上で、お客様に対し、遅滞なく開示を行います（当該個人情報が存在しないときにはその旨を通知いたします。）。但し、個人情報保護法その他の法令により、当社が開示の義務を負わない場合は、この限りではありません。
8. 個人情報の訂正等 当社は、お客様から、個人情報が真実でないという理由によって、個人情報保護法の定めに基づきその内容の訂正、追加又は削除（以下「訂正等」といいます。）の請求を受けた場合には、お客様ご本人からのご請求であることを確認の上で、利用目的の達成に必要な範囲内において、遅滞なく必要な調査を行い、その結果に基づき、個人情報の内容の訂正等を行い、その旨をお客様に通知します（訂正等を行わない旨の決定をしたときは、お客様に対しその旨を通知いたします。）。但し、個人情報保護法その他の法令により、当社が訂正等の義務を負わない場合は、この限りではありません。
9. 個人情報の利用停止等 当社は、お客様から、お客様の個人情報が、あらかじめ公表された利用目的の範囲を超えて取り扱われているという理由又は偽りその他不正の手段により取得されたものであるという理由により、個人情報保護法の定めに基づきその利用の停止又は消去（以下「利用停止等」といいます。）の請求を受けた場合において、そのご請求に理由があることが判明した場合には、お客様ご本人からのご請求であることを確認の上で、遅滞なく個人情報の利用停止等を行い、その旨をお客様に通知します。但し、個人情報保護法その他の法令により、当社が利用停止等の義務を負わない場合は、この限りではありません。
10. Cookie（クッキー）その他の技術の利用 当社サービスは、Cookie 及びこれに類する技術を利用することがあります。これらの技術は、当社による当社サービスの利用状況等の把握に役立ち、サービス向上に資するものです。Cookie を無効化されたいユーザーは、ウェブブラウザの設定を変更することによりCookie を無効化することができます。但し、Cookieを無効化すると、本サービスの一部の機能をご利用いただけなくなる場合があります。
11. お問い合わせ 個人情報の開示等のご請求、ご意見、ご質問、苦情のお申出その他個人情報の取扱いに関するお問い合わせは、下記の窓口までお願い致します。 E-mailアドレス	pegionchest@pegionchest.net
12. 継続的改善 当社は、個人情報の取扱いに関する運用状況を適宜見直し、継続的な改善に努めるものとし、必要に応じて、本プライバシーポリシーを変更することがあります。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>